男子利源東街墮樓亡

中區利源東街9號利東大廈，早上9時，一名身穿短褲、波鞋、赤膊男子由大廈高處墮下，跌落4樓平台重傷昏迷，同事發現立即報案，救護員趕至檢驗證實事主明顯死亡，地上留下一攤血漬，警方正調查事件。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

要幾大勇氣先會自殺！

人生睇唔到希望就會架喇
駛鬼勇氣咩

喺果度返工

希望佢吉人天相啦。

原來係打卡跌死

下一世？

玩rooftopping 失足跌左